預祝今晚死獌狗失分 盧卡古斷腳(分離個隻) 普巴心臟病發死亡

全世界獌狗3個月內有親人死

ching ho ball

咁樣印度人肯定滅絕

粉碎性骨折就走唔甩架喇

Show Blocked User - 王騎

又係你呀王生

3個月咁耐?屌你呀

唔介意代獌狗死

yes

gun

我唔信王生冇親人係曼迷

樓豬中左

Kevin bb我愛你

脫離晒親戚關係

睇得出今季反曼好驚